識中藥巴絲打請入

最近買左包涼茶（先唔開名）打開發現唔對路
所以上黎問下

請問有無人知圖中既係咩？
唔該

利申外國jj問唔到專業人士

似加左夜明砂

崗梅根

仲除左依個有仲有咩成份？

請問咩黎？對藥材完全無認識

出到外國都要食中藥

熱氣呀，係唐人街見幾好所以買左包

草同埋樹皮
有錯請指正

我就係覺得奇怪先問，因為寫香港出產，仲要幾出名

瓜子殼

係呀巴打，仲有有段仔線頭添

好似有d桂枝咁, 太碎睇唔太清楚
between 瓜子殼? 有無藥單?

睇落去似松節草。

無呀，係一包幾出名既牌子，打開左就咁既樣。連成份都無寫，我驚我怕怪錯人所以問下

我都覺 少似桂枝